今日之後 場運動應該點行落去?

革命
得呢條路揀，sor

未ready革命都要ready
黑警光天化日謀殺仲想慢慢黎?
而家冇得俾你慢慢黎

宜家應該傾點搶軍火，最差都係攬炒